[蘭花系]啤利哥呼籲鄭松泰應立即與黃洋達夫婦等反骨仔割席!

貼左好多次啦

啤梨:稍為有人性嘅人都必需要同呢個組織割席! 呢個組織就係熱血公民!!

好嬲呀

仲一齊做節目